[孝感動天]馬鞍山真係會開返間吉野家啊!!!!!!!

日日食22蚊牛飯不是夢
我宣佈馬鞍山居民正式脫離香港美食沙漠低賤人種行列

開吉野家都係新聞

您現在聚腳在飲食台內。

條女好味

您現在聚腳在劣食台內。

又幾識抽水

一望到張圖係街大笑左

吉野家條女好正

哦~ 吉野家咋話

但係間鋪勁細

唔好開心得咁快
以前行半粒鍾先有吉野家 好多時都買牛飯黎食
兩年前樓下開左間真係食都食到厭 特盛又係咁加價 以前可以單叫特盛先40頭
屌你依家指定要加D難食到嘔既雜菜

應該都擺到兩張4人台既

外賣翻屋企慢慢食

爭間譚仔就大滿貫

好心就搵個大既鋪位開

長沙灣都冇

佢下面個層咪有囉

係沙漠滴一滴水都即刻變美酒啦ching

張poster真係好正 邊位巴打係吉野家做

細鋪唔緊要 買返屋企食

想要個月租邊爐計劃 爐都拎埋返屋企

好啊 吉野家邊爐正啊

馬鞍山係咪癲到咁
吉野家都係咁吹奏

吉野家好正wow